<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Projects on 合肥沃时科技有限公司</title>
    <link>https://example.org/projects/</link>
    <description>Recent content in Projects on 合肥沃时科技有限公司</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Apr 2018 12:21:21 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://example.org/projects/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>AI辅助分子药物设计</title>
      <link>https://example.org/projects/ai-%E8%BE%85%E5%8A%A9%E5%88%86%E5%AD%90%E8%8D%AF%E7%89%A9%E8%AE%BE%E8%AE%A1/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Apr 2018 12:21:21 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://example.org/projects/ai-%E8%BE%85%E5%8A%A9%E5%88%86%E5%AD%90%E8%8D%AF%E7%89%A9%E8%AE%BE%E8%AE%A1/</guid>
      <description> 传统分子药物研发过程涉及潜在上万条反应路径，数千研发人员（操作工人），高度依赖操作人员仪器设备操作水平，经验知识等。因此具有高人力成本，高不确定性，低附加值，长时间、大资本、高风险成本等几大问题。 针对上述问题，沃时科技自主研发的AI-辅助分子药物研发工具箱（分子药物工具箱）旨在缩减制药公司候选药物筛选时间，加速药物研发进程。工具箱基于Machine Learning, Deep Learning等AI领域前沿技术，关联药物代谢、药代动力学、药理学和毒理学研究构建规范化模型。结合药企百万级量级分子数据库和目标分子药物结构，缩减分子药物合成路径数量，从而为客户达到降低人力成本，缩减时间成本等目的。沃时公司自主研发的AMDSD在AI-assisted Molecular Drug Synthesis Design(AMDSD) 算法基础上将动态分子药物研发规划问题以及多阶段随机规划问题分解为一系列背包问题，这些问题决定了在规划期间的所有决策。所有决策变量被算法转换为待包裹的项目。对于动态分子药物研发多阶段规划问题，将在每个时间段为每个符合条件的目标创建项目。算法的下一步是设置项目的权重。生成项目并设置其权重后，AMDSD将时间段设置为零，计算每个物品的时间相关值，并确定哪些物品可以包装在初始背包中。该算法基于潜在中断，不确定情况下每个（分子中间体，成本，利润）的预期效用来计算项目值。 AMDSD算法的目标是在潜在的中断及不确定情形下使背包（问题）的收益价值最大化，即规划问题的总预期效用，并受限于重量约束，这是由给定时间段内的可用资源决定的。 在AMDSD算法中，决策变量是一个二进制变量，用于决定项目是否被打包，然后在时间t转换为对应于动态分子药物研发多阶段规划的决策行为。在初始背包中的项目代表了在初始时间段做出的决策。根据哪些分子中间体被选中以及是否有任何不确定事件的发生，AMDSD能够自我决定何时产生新的背包问题以及产生多少个背包。算法继续迭代，产生和解决新的子背包问题，直到达到规划界限的终点。终止时，AMDSD为动态分子药物研发问题构建了一系列可行的解决方案和一个边界上限。    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>临床试验动态规划</title>
      <link>https://example.org/projects/%E4%B8%B4%E5%BA%8A%E8%AF%95%E9%AA%8C%E5%8A%A8%E6%80%81%E8%A7%84%E5%88%92/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Apr 2018 12:21:16 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://example.org/projects/%E4%B8%B4%E5%BA%8A%E8%AF%95%E9%AA%8C%E5%8A%A8%E6%80%81%E8%A7%84%E5%88%92/</guid>
      <description> 当药物分子被研发完成后，需要进入到临床试验阶段，只有顺利通过临床试验，药物才有机会被国家相关部门进行审核并投入市场。但是因为医药公司资金，临床资源，愿意试药的志愿者有限等诸多原因，所有的药物分子并不能同时进入临床阶段，所以合理地安排药物进入到临床试验阶段的时间以及其中各阶段的资源分配需要合理有效的动态规划方案。但是由于该问题的复杂性，如考虑15种药物分子，通过三期临床试验的可能性就有超过10种。针对上述问题，沃时科技自主研发的AI-辅助临床试验动态规划工具箱（AI-assisted Clinical Trials Management, ACTM）旨在缩短药物分子通过临床试验的时间和减少临床试验的成本。ACTM工具箱基于机器学习，多阶段随机规划（Multistage Stochastic Programming）来对几组药物分子进入临床试验的时间进行规划，采用背包分解算法（Knapsack decomposition algorithm）来逐步分解这个复杂问题，然后根据时间轴来逐步分析解出它的初略区间解，接着根据不同临床试验阶段的实际操作变量，在考虑到可能的不确定情况下，进行进一步优化，从而规划出一条合理有效的临床试验管理方案。而在实际操作中，它还可以根据当前的情况，重新计算，及时更新出最合理有效的决策方案。    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>供应链网络集成系统</title>
      <link>https://example.org/projects/%E4%BE%9B%E5%BA%94%E9%93%BE%E7%BD%91%E7%BB%9C%E9%9B%86%E6%88%90%E7%B3%BB%E7%BB%9F/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Apr 2018 12:21:11 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://example.org/projects/%E4%BE%9B%E5%BA%94%E9%93%BE%E7%BD%91%E7%BB%9C%E9%9B%86%E6%88%90%E7%B3%BB%E7%BB%9F/</guid>
      <description> 在新兴能源市场，供应链集成规划是一个非常复杂的问题，因为它不仅需要将原材料生产地，加工地和销售地集成起来，而且还需要将环境，经济与能源三要素结合考量进行规划。针对该问题，沃时科技自主研发的AI-辅助供应链网络集成设计工具箱（AI-assisted Supply Chain Optimization, ASCO）旨在考虑减少环境污染条件下，最大限度有效的提高能源利用率，增大经济效益。ASCO工具箱基于机器学习，混合整数线性规划（Mixed Integer Linear Programming, MILP ）将供应链网络体系看做一个生命周期进行规划（Life Cycle Assessment），增大经济收益，减少二氧化碳排放量，提高能源利用率，降低成本，提高效率作为优化目标，然后将其作为一个多目标混合整数线性规划进行优化。ASCO工具箱具有高度延展性，可处理多种供应链规划问题。如整合加入模块建设（Modular Manufacturing），可应用于优化页岩气的供应链问题，给开发页岩气带来新的可能。    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SmarC智慧城市</title>
      <link>https://example.org/projects/smarc%E6%99%BA%E6%85%A7%E5%9F%8E%E5%B8%82/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Apr 2018 12:21:11 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://example.org/projects/smarc%E6%99%BA%E6%85%A7%E5%9F%8E%E5%B8%82/</guid>
      <description> SmarC智慧城市工具箱主要侧重于解决城市热交换网络、交通运输优化网络和水处理网络设计。随着物联网，新一代移动宽带网络，下一代互联网，云计算等新一轮信息技术的迅速发展和深入应用，城市信息化发展向更高阶段的智慧化发展已成为必然趋势。其中，城市热交换网络设计侧重于从建筑构造和提高能源利用率角度，在建筑隔热，智能供热，天然采光等设计领域，综合利用太阳能，风能，生物质等可再生能源，进而大幅度降低城市建筑的供热能耗与电力消耗。交通运输优化网络，通过调用互联网海量数据，分析用户交通出行需求，理性规划出行线路等信息，让出行变得更加便利。未来，交通运输优化网络将被应用于无人驾驶，智能机器人，仓储物流供应链网络集成优化等领域。基于数据驱动的SmarC工具箱将对未来出行进行精确的交通预测与分析。通过于物联网，云计算，大数据，移动互联等多领域交叉结合，为实时交通数据重新赋能，沃时自主研发的基于真实场景的交通数据模型，结合数据挖掘，等数据处理技术，将有效实现智慧交通的系统性，实时性，信息交流的交互性。基于大数据分析的水处理网路设计将有效解决传统水处理行业的传统痛点，随着膜设计，制造，加工技术的发展。传统基于专家经验的水处理模式已经无法应对海量数据信息的涌入，通过“算法分析+智慧传感器的”解决思路，利用机器学习处理实时数据，海量历史数据，从而分析预测后续行动模式，将有效帮助传统水处理企业降低决策成本与提升处理效率，满足水质要求。    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SPA精准农业</title>
      <link>https://example.org/projects/%E7%B2%BE%E5%87%86%E5%86%9C%E4%B8%9A/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Apr 2018 12:21:11 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://example.org/projects/%E7%B2%BE%E5%87%86%E5%86%9C%E4%B8%9A/</guid>
      <description> SPA精准农业工具箱是基于人工智能技术，信息产业化和知识网络集成的现代农业生产辅助决策系统。采用3S（GPS、GIS和RS）技术与现代农业技术相结合。对农资、农作实施精确定时、定位、定量控制，从而达到优质、高产、低耗和环保的目的。沃时科技通过“Speaking Plant Approach (SPA)” 算法建立的智能栽培系统，将环境因素和植物生长状态物性参数作为输入，输出量，进而构建出智能栽培的控制系统。SPA精准农业工具箱主要，1）由决策系统（Decision-making System）：神经网络（Neural Network）和控制反馈系统（Feedback Control System）；2）遗传算法（Genetic Algorithms）两部分构成。SPA精准农业工具箱通过植物生长情况来预测最佳的环境参数。通过神经网络捕捉植物对于环境变化的反应，并利用遗传算法寻找最佳的环境参数，采用多阶段随机规划模型（MSSP）来及时对系统进行修正。系统在每个阶段对环境参数的不确定性变化做出反应，及时响应和采取应对措施，实现了对植物生长的不同环节进行建模与环境预测。    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MPID投资决策</title>
      <link>https://example.org/projects/btcc%E5%B7%A5%E5%85%B7%E7%AE%B1/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Apr 2018 12:21:11 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://example.org/projects/btcc%E5%B7%A5%E5%85%B7%E7%AE%B1/</guid>
      <description> 多目的投资决策(Multi-purpose Investment Decision-making)工具箱基于机器学习和深度学习算法模型，结合金融行业的求解器为底层支持，为金融行业中的风控、交易、用户画像等问题提供新型解决方案。MPID工具箱在实际市场不确定性环境下，为企业提供长期，短期解决方案，优化收益率及降低系统风险。在不确定性收益环境下，MPID工具箱在金融建模，用户分析、风险控制、产品设计与定价等方面通过独有的优势算法，帮助企业降低风险，提高利润。MPID独特的金融求解器与最先进技术的计算结果的比较显示，MPID工具箱在计算效率具有较大优势，可以在合理的时间内实现200个资产的最优化问题求解。在企业内部投资研发新技术的场景下，投资新技术有两个目的：（1）提高过程的效率;（2）扩大技术的生产能力以满足市场需求。一般而言，将新技术纳入行业标准或行业共识的过程非常昂贵且繁琐。同时，技术的功效需要等到技术完全发展或者应用之后才能准确评估。此外，采用新技术将不可避免地取代就有技术所带来的成本效应也无法忽视。因此，投资新技术的过程中会存在较大的不确定性，且在企业自身资源有限的条件下，投资新技术的规划与排期显得尤为重要。MPID工具箱基于多阶段随机规划模型，有效分析了不确定性条件下的决策过程及资源投入排期，结合企业自身需求（成本，收益率，新技术成功性等）和外部因素(资源限制，政策变化、需求分析等) 为有投资新技术需求的企业量身定制多目的投资组合方案，实现企业投资资源的最大化利用和最优分配方式。    </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>